兩個人唔夾可唔可以磨到夾？

兩個人唔夾可唔可以磨到夾？

格硬磨擦會痛的

應該要好長既時間

姐係唔得？

你同你條仔磨下咪知

你含著我 我亦含著你 棍撞棍

一定要一方變？

我唔搞gay

互相的

希望得啦

可以轉行磨豆腐

我都嘗試緊

雙方都磨冇難度

女方唔肯
佢啲朋友都撐佢做返自己
隔咗段時間就898

大家都堅持做返自己就緊係難磨啦

傳說的寧教人分妻，莫教人打仔，簡稱賤FD

人夾人真係好難
職場又要
愛情又要

勉強無幸福

係......仲話好朋友.. 兩個人ge事關你咩事

成班豬閪自己冇仔都唔想自己既朋友有仔

當遇到好夾既人就發現呢一切實在太on9 兩個唔夾慢慢磨真係好辛苦

佢地自已有拖拍就好好地 無拖拍就拆散人地